<resources>
    <string name="Drive_Guard">asaf_avisar</string>
    <string-array name="israel_cities">
        <item>Jerusalem</item>
        <item>Tel Aviv</item>
        <item>Haifa</item>
        <item>Rishon LeZion</item>
        <item>Petah Tikva</item>
        <item>Ashdod</item>
        <item>Nataniya</item>
        <item>Bni Barak</item>
        <item>Holon</item>
        <item>Ramat Gan</item>
        <item>Ashkelon</item>
        <item>Rehovot</item>
        <item>Bat Yam</item>
        <item>Kfar Saba</item>
    </string-array>

    <string name="open_nav">open Navigation Drawer</string>
    <string name="close_nav">close Navigation Drawer</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string-array name="event_types">
        <item>Lesson</item>
        <item>Double Lesson</item>
        <item>One and a Half Lesson</item>
        <item>Interior Test</item>
        <item>External Test</item>
    </string-array>

    <string name="offenses_info">
    1. נהיגת רכב שלא מהסוג שצוין ברישיון הנהיגה שבידי הנוהג או נהיגה שלא בהתאם לתנאים המצוינים ברישיון הנהיגה שבידו - עבירה על הוראות סעיף 10 בפקודת התעבורה.
    2. נהג שהסתייע ברכבו, והורשע על עוון או על פשע שביצועם היה אפשרי כתוצאה מנהיגתו ברכב - עבירה על הוראות סעיף 43 בפקודת התעבורה.
    3. בעל רישיון נהיגה שהורשע בביצוע עבירת מין על ידי נהיגתו ברכב - עבירה על הוראות סעיף 44 בפקודת התעבורה.
    4. אי עצירת רכב לפני מפגש מסילת ברזל - עבירה על הוראות סעיף 65 בפקודת התעבורה.
    5. עבירה על הוראות פקודת התעבורה או על תקנות התעבורה על פיה הורשע בתאונת דרכים שבה נפגע אדם.
    6. עבירה שבית המשפט גזר על מי שעבר אותה פסילה בפועל מלהחזיק רישיון נהיגה לתקופה של 3 חודשים או יותר.
    7. אי ציות הנוהג ברכב לרמזור, ואי מתן זכות קדימה - עבירה על תקנה 22 לתקנות התעבורה.
    8. נהיגת רכב תחת השפעת סמים משכרים או משקאות משכרים - עבירה על תקנה 26 (2) לתקנות התעבורה.
    9. עקיפת רכב שלא כחוק - עבירה על תקנה 47 לתקנות התעבורה.
    10. נהיגת רכב במהירות העולה על הקבוע בתקנות - עבירה על תקנה 54 לתקנות התעבורה.
    11. חציית מפגש מסילת ברזל ברכב המיועד להסיע 11 נוסעים או יותר, כשהדרך אל המפגש אינה סלולה באספלט או בבטון - עבירה על תקנה 57 לתקנות התעבורה.
    12. אי הודעה על תאונת דרכים או אי הגשת עזרה לנפגע בתאונת דרכים - עבירה על תקנה 144 לתקנות התעבורה.
</string>


</resources>

